周杰倫最正演唱會係咪04年？

早排聽完地表最強，雖然視聽感受好好，但淨係聽唱果part 真心覺得佢好hea...可能上左神枱就會咁
跟住今日再聽番04演唱會，真係差太遠了

老喇，你估仲可以好似後生嗰陣咁放咩

07最正
但04年改編左果首梯田+爸我回來了 真係

真係不能同意更多！！！！
最好聽係04 把聲最fit 軌跡冇得輸
10超時代係最好睇 唱法未轉晒 舞台效果又好
個人覺得魔天倫係最唔好睇 個天台真係

07都幾好 但04正d
02就。。

一次都冇機

認同
04 07都有去

04, 07無去到，遺憾

02都好正wo

02 樣衰 青純
04 樣 改編
07 唱功

聽佢唱既話07係最好
跨時代應該最好氣氛

btw對岩岩呢個地表最強有少少失望 除左live band果part